新自由主義學者支持亂倫非刑法？

Beni式極端自由主義係咪要無法律先support到？

PIB都支持，甘樣樣。人類係咪唔再受Ethic 束縛？

人類只有自願，先可以受Ethic束縛。

咁咪傻囉

點解？